教精廢閪泛民 動議根據基本法附件三在香港實行支那國籍法

中大民主牆事件泛民仲未學精，唔識同共狗玩

咁驚支那立國歌法，你先動議行支那國籍法，班共狗為咗利益一定反對。
反對完要行國歌法就無晒理據自己打倒自己。

不過泛民政治低能加潔癖

泛民會做嘢就唔叫做泛民啦

有無計迫到泛民做。。。

你帶頭MAKE NOISE，
佢哋覺得合理或拗到政治本錢就會跟。

佢地只係一班只會呢民意選票做嘅政棍嚟，有民意實做，由其係燒鴿黨同公民黨

唉
民主牆寫劉曉波直頭俾唔少市民閙，但就係要咁樣玩，班港共狗先唔敢招架。

幾時先再有真愛聯出嚟遊行
睇住政府er都唔敢er個樣真係好好笑

又有cam住噓蝗國歌嘅香港人

仆街泛民做嘢啦

ching ho ball

成班泛民淨係識坐係度等人立國歌法。。

佢地啲選民都係

借個位黎

Oct 8 近期活躍五毛
1三色貓
2JR
3民國復興
4曼徹斯特聯=拜仁慕尼黑
5蘇麗珊
6國語好手
7bb chu
8Redbaron
9newlife
10優美開始

一早行緊，附件三法律可以公布實施或者本地立法實施，而國籍法係用公布實施所以唔使本地立法。而家入境處批特區護照係用緊國籍法。